想認真學鋼琴 應該去邊到搵老師？

想學古典鋼琴，之前跟垃圾工聯會學咗一排，姿勢手型淨係第一堂教左五分鐘，scale嗰啲教都冇教過...想搵個音樂系出身嘅老師教，但係搵嚟搵去都係pop music嘅夾band嘅多
求大西北人推薦or自薦

一定唔好琴行

係呀，又貴又廢所以想搵一對一

問下有學琴嘅朋友，向佢地打聽下

身邊所有friends係考完DSE之後都誓死唔再掂琴之前有問過賣唔賣琴，全部都扔哂...